有冇人尋日遊行見到汪阿姐？

好多巴打話見到梁烈唯
估唔到佢愛國打份工

但我聽frd講佢地見到阿姐同家英哥拖住手行
不過人地老人家唔似唯唯咁有留守
估唔到阿姐做政協都肯為香港發聲
希望佢福澤連綿，長命百歲!